全部被捕者出哂全名,班狗代號XYZ

邊個係罪人真係呼之欲出,睇下之後會點

下次唔好落xyz 落dolly lucky
形象d

bobby
旺財